[Minecraft]有冇巴打有性趣一齊玩1.13, 已經開咗server啦! [2]

Minecraft 1.13 --- Update Aquatic
更新咗好多嘢 有性趣想搵人一齊玩 己經租左個細Server,
由零開始慢慢玩 個Server會24小時長開 主要玩基本生存
只限正版同埋有白名
有性趣嘅話就留一留名~ 最緊要係留埋你地 minecraft 個名 只限正版, 唔包開心版
而家暫時係 官方 1.13 既版本,
姐係 原生生存 等bukkit更新左之後,
就會轉番bukkit既1.13, 到時會有plugin,
但係唔會玩mod
而家己經有discord谷 希望大家入黎discord谷,
因為詳細既野都會係discord update先 無mic唔緊要,
可以打字, 用黎gather information link 在此 :

不過而家有少少技術性調整
星期二會正式開放
大家可以留住名先
星期二會喺discord公佈 IP

幫手推

ID:l0kb

係discord 留名啦

請問係java edition 定 bedrock edition ?

java 呀
但係而家各平台都可以互連

各平台互連 好似要 bedrock 先係.....JOIN 唔到我bedrock edition